【歐聯又次名出線】阿仙奴2016-17賽季球迷吹水區XI

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

支持

比利連 基奧特 梅迪薩卡歸隊

11tegen11 ‏@11tegen11 22h

Who needs the flanks, when you've created a highway of passing lanes straight through the middle!?
#passmap #AFC

太好了

好想要夢遺件衫

又燈

如果咁都燈到
我改名叫反唔到包皮燈神

我夢遺完比你囉

沖涼果陣反多D啦
諗起你D鳩屎

反不了

你屌咁多女,仲邊會夢遺

等睇燈到俾人DQ

又傳Draxler

張伯倫都佔中

學晒球王啲鳩野

見到今時今日既摩連奴
真係唔好再話雲加一成不變

龜頭窒息

反佔中 真普子

班細佬

4️⃣️ key passes
3️⃣️ goals
1️⃣️ assist

@Alexis_Sanchez's #WHUvAFC stats will put a smile on your face

View them 👇

Alexis Sanchez for Arsenal in the PL this season:

Most shots - 43
Most chances created - 35
Most goals - 11
Most assists - 4

[@Squawka]

Olivier Giroud returned to full training with the first team today after missing last week's games with a groin strain. #afc

Alexis Sanchez's Premier League season so far:

37 take-ons
35 chances created
11 goals
4 assists
34.4% chance conversion rate

[@Squawka]

Shearer: Alexis is unplayable but he's still not world-class

Alexis Sanchez Baby

好型

個假射

歐聯應該冇得出
雲加最憎人玩花巧野

我污

夾硬反啦，唔係之後點屌你？
條女想幫你含，點知一反....
臭到分手都似

yes, 佢咁廢。其他隊唔好買佢啦

好chok

hi all ching

山狗高我1CM, 點解勁我咁多

hi on9

web板, 好好用

兩登比較, 回不去了

Hi 迷普

用緊網頁網fuk u

召喚手足重投牙joe既懷抱

你都走埋仲有邊個同家嫂hehe

垃圾番七日廢靑留名

手足做咩工牙

拿子有ac未

皮牙提

機場狗

間中有留言添啦

一個月有幾多日假

點牙大濕妹

正常就一星期番五日
不過你可以揀ot

自己揀ot 貢on9

睇睇吓靈異故事個post
突然whatsapp震
嚇倒個心離一離

而家份工咁辛苦, 有無諗過加入旅遊業?

份工唔ot 矛錢

咩職位先

渣架

whatsapp會震

有冇阿狗搭過megabus
多唔多delay???

我點會有女

上
到底幾時先有正式版
已經當係正式版

rubbish

好難睇

都唔排除, 班IT狗本身都熟, 而家夾埋反牙joe

利申:我連睇都唔敢睇

細膽唔得既

利申：睇都冇時間睇

Arsenal not planning any first-team transfers in January window

me too

日日都有人生然家晒命想推得吾快都難

Sorry囉

堆阿狗過哂黎咁濟 得返小貓三兩隻係個邊
個邊其他狗竇都好似仲有人

屈g黨、ryo蛇呢d

arseblognews ‏@arseblognews 2h2 hours ago
New: Mertesacker, Bellerin and Giroud join training #arsenal #afc

證明阿狗高質

班偽毒(迷普)成日上黎哂命
實推得快

sor, 我地幾個成日貼太多無人睇既球會news, 推得太快

Sor didn't know this is annoying

走晒d 小圈子，個面高質返好多，可以返去認真king ball 了

想傾下波都咁難

因為有你牙迷普

希望在明天啊嘛

計成個LIHKG好似都係我地最快

賭波po肯定快勁多啦

留名

去到21喇

membership 送果件紅色野係乜黎
成條底褲禁又唔係底褲
似帽又唔係帽
定頸巾黎？又唔似

Shkodran Mustafi ‏@MustafiOfficial 9m9 minutes ago
🔙🔛🔝 No, no, I don't like losing, even if it's just training ☝🏽😃 #COYG #BASARS #sm20 @Arsenal @ChampionsLeague

禾每日都返工9up

成個po 得me king ball

不一了

喂喂人地隊都計

UberArsenal™ ‏@UberAFC 16m16 minutes ago
Oxlade-Chamberlain has scored 6 goals this season - more than his previous 2 seasons combined and is currently Arsenal's 4th top scorer.

左右閘應該要買

acc妹對吸手波

球證 旁證 足總 對手都係雲加既人

個日睇左賓菲加隻左閘條J片
覺得佢都幾痴線同埋前巴狗都應該岩洗

Sky Sports News HQ ‏@SkySportsNewsHQ 33m33 minutes ago

BREAKING: Sky Sources: @WestHamUtd have no intention of sacking manager Slaven Bilic an will give him time. #SSNHQ

點解你好似咁清楚

分身

The FA has confirmed 4-match ban for Aguero, 3 games for Fernandinho

j片都信

贏了

又幫人打返起

我廠到時無射門

貝林連已於日前進行輕度的訓練

伊度奧：摩連奴泊大巴已經過時

施治：阿仙奴絕不能被車路士甩開！

一個被車路士甩開兩次的頭套男

3傷「兵」復操爭取食「素」

【體育】阿仙奴於周一備戰歐聯的集訓，有比利連、基奧特及梅迪薩卡3名傷「兵」回歸，振奮軍心。

剛在英超大炒韋斯咸5:1的阿仙奴，周二將在歐聯分組賽煞科戰作客巴素利，而周一上機前的集訓，有3名傷兵回歸，分別是比利連（Hector Bellerin）、基奧特及今季未曾上陣的梅迪薩卡。

司職右閘的比利連，1個月前在北倫敦打吡受傷，期間和球會續下長約，而且較原先估計提早復操；基奧特則自上月尾對般尼茅夫後，缺席了兩場比賽。至於梅迪薩卡是在季前重創，迄今仍未為球隊在新球季披甲。

除上述3人回歸，上仗作客韋斯咸後傳受傷的基比爾包列斯達，也無大礙出席操練。不過，暫時未知領隊雲加會否帶這些剛復操及有輕傷疑慮的球員，前往瑞士踢這場決定小組首次名的關鍵一戰。

阿仙奴目前與巴黎聖日耳門在歐聯A組同得11分，但暫時因對賽成績略遜對方而排次席，換句話說，想以首名出線，便一定要積分多過對手才能達標。

圖片來源 : ©AFP

yes
曼城贏了
兩翼有Sane同Navas
中間有伊恩拿祖,迪布尼,施華,根度簡
睇牌面阿狗已經輸了

域囝已走

rip

皮子

因為你

好快到你

希望域子好好讀書,唔好再上高登

唔返黎咩

域囝：不了

撚鳩人仲講風涼說話

真係仆街

學你放完雷講風涼說話

域子果陣唔係好串柒柒話我地AN狗過唔到黎lihkg撚你咩

到最後大家都冇事la

on9
有幾個AC解左但唔係個個都解哂

痴撚線
尼度巧多mk偽毒禾刀系潛水算喇

依家咪個個過晒黎依邊
golden account冇咁wfc

gun

一日放雷狗,終身放雷狗

挽留牙

返左大陸?

Yeah
又番左十二小時工
巧kai針

又發放負能量

Kai針刀吾比
巧惡

反唔到LA,個樣黃咗,過唔到大陸關

屌張伯倫老味🙀

?

Sky Sports News HQ ‏@SkySportsNewsHQ 19m19 minutes ago

BREAKING: FA charge Manchester City and Chelsea with failure to control players during Saturday's game. #SSNHQ

🙋🙋👍

域子我地又黎撚你依句話真係好恐怖

下個係迴光返轉

羅賓城府究竟有幾深

域子你唔使返黎la
保特已經可以頂到你個位

極危險

域子會否崩潰

域子已走 給ROBIN撚鳩到凌晨還未夠
寂寞因為GUN熱狗

又邊間教會

要崩潰就一早啦
佢都唔係第一次比人撚

域子我們來了.JPG

lihkg web版又update左,到底班人可以幾有心先可以隔幾日update一次

今次update左咩,WEB其實大把野仲可以改

左上角多左search tool同多左個search button

有冇lin

足總盃第三圈作客普雷斯頓

第三圈有幾多隊？

64

就咁web版咋喎

羅寶出黎解釋下啦屌

生產力

腿

一早起身都要迫地鐵

我愛上班

工作為我帶來疲倦 動力

子華神話 講得出呢句說話既人 都係痴撚線

早晨型男們

羅東

😅

好似有花生食

域子

肥矮毒留名

返黎啦

打佢啦

花生

羅東致命復活

擔心域子人身安全 羅賓太恐怖

域子回家啦

偽毒

後備殺手是阿仙奴中鋒基奧特今季新角色，雖然被領隊雲加踢爆他對這崗位感憤怒，然而屢次替補上陣建功表現甚稱職，名宿亨利也建議他為錦標而「屈就」。槍手在歐聯A組篤定晉級兼大有機會排次名，周二末輪作客巴素利勢半力出擊，此子難得擔正力爭做一晚男主角！

阿仙奴右後衛贊堅臣長居後備席，料今晚作客巴素利因勝負無關痛癢才得以擔正。槍手領隊雲加直言他是網絡欺凌的受害者，需要時間耐心重建其自信心，回復昔日最高水準。

贊仔

反贊捨得死未?

雲加解釋：「比連利是歐洲最佳右後衛之一，贊堅臣是可以跟他做競爭對手。不過，這一刻他失去了自信，從而影響發揮。網絡上的狠批也令他受挫，我希望他看少點網民留言專心比賽。」

想害死贊師父

我最主要就係想指贊仔派膠的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是批評的那幫撚屌，我上阿POST上看到，他們日日都在評擊贊仔，是贊仔出醜的關鍵！

原文？？

域子原來驚羅寶條撚

比比鳥復出，今次是贊仔最後機會了

有冇手足講下羅賓同域子既事

為左贊仔著想 睇黎要盡快比佢離開

去英甲應該差唔多

追早幾日po

星期日個個

贊的離開也是愛

阿古路停四場打唔到我地

一復出就打利記

連g5都好過佢算啦

費佬三場

出yaya屈到你仆街啦

哥狗會出先算啦

贊仔提早掛靴吧啦

唔好再鬧贊仔 可能佢本人已經mon緊post

我地球王秒佢

屌早左成20分鐘返到公司

落去買個早餐先

同牙簡妺搞野囉

殺卡
“What comes to my mind was the [Champions League] game against Manchester United [in 2011/12]. It was a real highlight for the fans, for the club and for the city to see United being sent home."

幾時先有返呢d波🤔

Mo-Torres, Cat Ballou & Lukas Podolski – Liebe deine Stadt (Official Video)

普子

做乜鳩

呢d好似唔係波 係法術

-6 姐

最慘連個天都幫反贊 .txt

某gay玩走會員之後好心收下口啦😓

贊仔最高水準 好似都無g5客串右閘既表現

我決定同蟲泰反映下 佢既直播影響左一個少年既一生

日反夜反 係人都捱唔住

贊仔入選英軍個季你未出世呀?

執波仔

辣殺

反贊又出現

你班撚樣夠摧毀左一個球員既一生啦

反贊有理牙 Ching

迷X

估唔到柏g可以坐穩米堡正選中堅

你班反贊開心喇

反贊死全家 明知贊仔玻璃心

認真比基佬騷擾點搞

搞返佢

比布b電話佢

number ？

你夠佢大隻咩

我d肌肉簡直就係完美

享受下

老豆係要比下面 佢教到降班我都ok

FA CUP THIRD ROUND DRAW IN FULL
Ipswich Town vs Lincoln City or Oldham Athletic
Barrow vs Rochdale
Manchester United vs Reading
Hull City vs Swansea City
Sunderland vs Burnley
QPR vs Blackburn
Millwall vs Bournemouth
West Ham vs Manchester City
Brighton & Hove Albion vs MK Dons or Charlton
Blackpool vs Barnsley
Wigan vs Nottingham Forest
Birmingham City vs Newcastle United
Chelsea vs Peterborough or Notts County
Middlesbrough vs Sheffield Wednesday
West Brom vs Derby County
Everton vs Leicester City
Liverpool vs Newport County or Plymouth
Wycombe Wanderers vs Stourbridge or Northampton
Watford vs Burton Albion
Preston North End vs Arsenal
Cardiff City vs Fulham
Stoke City vs Wolves
Cambridge United vs Leeds United
Bristol City vs Fleetwood Town or Shrewsbury
Huddersfield Town vs Port Vale
Tottenham vs Aston Villa
Brentford vs Halifax or Eastleigh
Bolton vs Crystal Palace
Norwich City vs Southampton
Sutton United vs AFC Wimbledon
Accrington Stanley vs Luton Town
Rotherham United vs Oxford United or Macclesfield

it狗學人講肌肉

我廠FA cup會否出full team踢

訓係度都贏

雖然和波，但滿足感大過v92。
魔性澎湃，爽呀。

原來我老闆有份選 選委 岩岩有個樣勁似胡撚塗 大陸人上黎 嚇到我

雲加輸左都係唔會收山

摩佬份cv靚d 就可以唔洗炒

識波

雲加落左order

雲加諗好計點DQ巴黎聖日耳門未

唔通學你講自己短鳩咩

一個唔知咩英冠, 咩X都唔識, 我教左20年, 我會輸俾佢?

熱血廠民

出jenboy同ramsey
跟住全部u18 is ok

第一場就出局 留力英超

特登比個第一佢地做 陰鳩佢地
一定係咁 一定

想打疤定打拜既分別

Football Leaks | Liverpool attacker Roberto Firmino has an anti-Arsenal clause in his contract, blocking him from joining AFC from LFC ever.

"I grew up here at @FC_Basel and it feels really nice to be back - hopefully we can take something positive from the game"

輸畀英冠我收山啦
瞓喺度都贏

阿狗柒起上嚟輸咗都唔奇

Per Mertesacker已認證帳戶 ‏@mertesacker 11小時11 小時前 查看翻譯

Great feeling to be back home at the @Arsenal training ground! Working hard and getting stronger every day! #ItsGoodToBeHome 🏃💪🏻✅🔙🔜

佢復出, D 杯仔應該都係佢搭加比爾

出jen boy咩都有可能

Holding

雲加咁大權力 點解阿仙奴仲係年年16強止步

梅毒復出應該都無左正選

佢前面仲有張柏斯,加比爾

劇本黎...專登營造氣氛....等個個睇死佢先殺上去, 增加戲劇效果

佢都要開始淡出啦，不過佢踢法踢到36都應該冇問題啦，其他後衛就話怕老左慢左，梅毒本身都已經好撚慢

雲加又嬴

梅毒靠既係佢精準判斷力

佢包位一流

Chambers is no better than holding

雲加跑得快定梅毒跑得快

米堡坐穩正選喎

保特迴光反轉快d定梅毒轉身快d

牛奶仔同張伯斯借左出去都有好表現，係咪真係阿狗訓練系統有問題

為了報復當年蘇亞雷斯「4000萬鎊 + 1鎊」的斟介事件，利物浦在法明奴合約高達9800萬歐元的「買斷價」條款上，講明斟介球會不包括阿仙奴。

唔記得左holding

雲加跑得快，一定有古怪

睇錯做佢包皮一流

I watched some games of his as well, his positioning is still... Funny, not like a natural defender, his speed is still slow, decision is not good, not particularly good in the air...

You can cap this, hope I will be binced in the future

Holding has a better conditions to success, but he lacks a bit of physical battle and block shots

跑得快係趕著截票唔過數

被傳與山齊士接觸 哥帥鬧記者講大話

似乎都係rotation料 /下游正選

反張反贊仆街死

等睇契仔ramshit今晚瘋狂自轉360

Wenger: "Basically it's the same squad (that faced West Ham). Coquelin is suspended & is replaced by Giroud." #afc

屌咩
下星期日踢完，下星期三又要踢
踢撚死人

兩場英超

迷張反贊呢

域子幾時同羅東擺擂台？？？
收50蚊入場

lucas：屌你老母

大家心知肚明 有d人唔出好過出

mma

既然都係次名就好心出U21算啦，以前都係咁

我買域子然牙

開名啦，唔好單單打打

主席呢

品客vs 689

same squad係講相同18人名單

原來PSG上星期法甲先大敗 盧多利格斯客勝可望

無人理

尋日咁樣陰薯片，好低手

咁主席都係冇份

就係留力今晚

有咩做唔出姐佢

我覺得薯片佬應該要搞串個場啦

中共特色咪就係權鬥 就算689唔比選，都唔會係香港人比較接受既薯片上，仲有葉劉呢隻反骨狗可以揀

打擂台
屙煙域子

giroud
jeff iwobi lucas
ramsey elneny
gibbs holding Gabriel jenkinson
ospina
咁咪算囉

想輸幾多球

輸咪輸囉都係次名架啦

域子依家唔上黎住，專心操好體能屌打大家

要克服畏高

PSG換完領隊之後仲柒左

希望真係發憤操下

98m
搵鬼買

既然係咁送個卡蘇過去幫下佢地啦
我地拎個華拉堤就算

送都唔要

送黎做拾波又唔拘既

own goal既球員我地唔要
好似iwobi咁

後面仲有個白韋拉

爺爺同鳩普貢fd
打個電話乜人都買到啦

小矮人

保特 你岩

An狗quote完d icon變哂既

好撚垃圾

利唔好咁小氣ok

Yes

koscielny=.=

Iwobi加贊仔換華拉堤都抵

已經忘記佐佢

講own goal典少得贊仔

人地會唔會要牙

贊仔gif 召喚

貢加多40m囉

送埋球王同辛子得啦

你送四件過去，人地仲要出人工，蝕晒俾雲加

歐聯邊個榜首呀 大聲啲

球王=普巴=89m牙，禾地吾使PSG貼錢仲吾夠牙

【新唐人2016年12月05日訊】首屆「中國杯」國際足球錦標賽將於2017年1月9日-16日在廣西南寧舉行。參賽球隊是智利，克羅埃西亞與冰島。

山齊士會唔會比人踢傷

咁樣玩完人仲要走左keep住笑
你地咩事

山狗應該驚自己隻狗俾人煮黎食多啲

Iwobi = 3m
贊仔 =-1.5m

山狗自己都比人煮嚟食

兩隻狗去到被輪姦再煮黎食

仲有個肥妺

羅寶出左黎未？

唔見左個隻咪係俾我煮左

又開片

佢地係咁仆街

好多辣殺廢ching

走左仲binc

開頭好笑玩下咪算

腳

睇錯左域子做妹子

有無手足有波踢？

豬蛇幾時過咗嚟

仲早過你

新域子 保特

躝返去睇樂視啦

又改哂d表情

佢叫我出黎就出黎講
佢咪好撚把炮

仲有而家我唔出黎係得佢一路比人撚,我點解要做D不利己ge事呀,法國thiago silva

域子細過個樣真係好似大陸仔

死垃圾出黎兜口兜面講呀嘛
係到撚我有乜用

第一日上高登

唔好比佢停

原本忍住唔出聲你係要逼我上黎開你片

唔好再上黎,專心操體能咪唔會比人影

好驚呀

阿媽,我唔再撚大陸仔啦,一陣佢係大陸搵人黎打我呀

驚躝返去老母個西到啦

咁你個大陸仔呢,又話唔上黎

咁把炮出黎講囉係到刷存在感有乜用

保特你個仆街

等你出黎兜口兜面講呀

食完飯咁多花生食

醫院好多醫生黑絲靚腳

點解要聽你講話出黎就黎
我就唔撚出黎ga la

世界大戰

唔出黎正契弟

好多上哂年紀

要開會睇唔到內戰

[img]圖片網址[/img]？

域子反擊戰

出黎果個正弱智呀

垃圾

幾時到阿登戰役

你咪成世係到拎彩囉
垃圾肥鳩冇撚用

廿尾三十先正牙

下次

相呢？

遲下去澳洲睇住空難呀垃圾

咁我成世撚到你,你撚唔到我咪得lo 一係你黎澳洲搵我lo

依樣真

capped
到時班機有事叫人幫我報警先

好呀慢慢cap啦你

勁多個樣4字頭
食緊係食護士仔啦

有人懷疑搞客機

發夢 有個左敦某醫院護士宿舍清潔阿姐同禾講
個到啲護士好開放 真空浴袍行出房去廁所

醫院皇家佬都係咁講

有乜好食…

Agger 好想識

開打緊啦
不過睇黎域子都係豬家啦

屌 我日日對住啦 又咪咁

背水一戰啦

Messi Minutes Retweeted
Yousef Teclab ‏@yousef738 9h9 hours ago

Yousef Teclab Retweeted Le Soir

Apparently Thomas Vermaelen was "forced" to learn Catalan during his time at Barca.

私家醫院養和先正
好似樣衰都唔請做護士

停戰了

ryo 蛇

Ryo蛇你日日對住仲問禾拎相

邊個怯就輸

輸埋輸
咪由得條死肥鳩係到拎彩囉
人地老豆都照抽 有冇品心照啦
反正我係香港出世 土生土長
咁鍾意屈我大陸仔咪比你屈飽佢

佢條女

你講醫生啊

識食梗係食探病女女

av上腦

我不嬲都無話我係有品之人

屌你老母又講女

你好準備定,下一個一定到你

又好似係

開會啦垃圾

原來av有呢d情節

acc妹呢屌你

大把啦

真係AV情節

afcstuff ‏@afcstuff 11h11 hours ago

Arsenal's January fixtures:

Crystal Palace H
Bournemouth A
Preston A
Swansea A
Burnley H
FA Cup 4th Round (TBC)
Watford H

#afc

域子係咪敗走

你洗鬼睇av

OG咁靚仔自己做都得啦

前阿仙奴射手伊恩胡禮說，阿仙奴目前的狀態難以加入爭奪英超聯賽冠軍。

agger

挽留域子

睇醫生D女醫生自動同佢檢查JJ

學同保健 訓低除褲 等醫生幫你劣下包皮

吊牙，禾上黎食花生睇內戰，無啦啦燒埋我果疊

afcstuff ‏@afcstuff 14h14 hours ago

Most Arsenal appearances this season (all comps):

Chamberlain 20
Alexis 19
Özil 18
Koscielny 18
Iwobi/Xhaka 17
Walcott/Mustafi/Coquelin 16

Most Arsenal appearances off the bench this season (all comps):
Chamberlain 10
Giroud 9
Elneny 8
Xhaka 7
Iwobi/Ramsey/Gibbs Lucas 3 #afc

屌你緊係唔係學童保健啦

唔想知

OG 咁靚仔，有女有錢
人生一凡風順

Hi

有保特，不了。

你只不過無身高同樣對比OG咁屈機,其他都完勝OG

OX出最多

呢位ching講得中肯

Arsenal squad total minutes played 2016/17 as of 12/5/16

Koscielny - 1620
Alexis - 1612
Özil - 1512
Mustafi - 1440
Monreal - 1319
Bellerin - 1260
Cech - 1260
Coquelin - 1246
Walcott - 1237
Xhaka - 1034
Iwobi - 1001
Oxlade-Chamberlain - 947
Cazorla - 856
Elneny - 733
Gibbs - 690
Holding - 540
Ramsey - 483
Ospina - 450
Gabriel - 434
Jenkinson - 408
Lucas - 367
Giroud - 355
Martinez - 270
Reine-Adelaide - 211
Maitland-Niles - 204
Akpom - 83
Willock - 25
Zelalem - 17
Debuchy - 16
Bielik - 3

Debuchy 16

又有牙簡妺做sp

新聞吹緊買法比， 大家點睇

吹左好耐

就算放都唔會一個

自己貼返幾千萬咪買囉

direct rivals 起馬完季先啦
不如j達斯拿悲b

份糧按鐘計

唔怪推咁快 又有花生

好地地都唔知恰鳩人做乜鳩

唔想要

依家仲要睇f1同笠波衫

域子應該有一張羅寶既相

阿利友好ok 比我廠加入bid法明奴ok

我都有你同肥妹床照

有山狗唔使佢啦

😱

唔知邊個SEND黎

89m 爺爺都唔會買啦

SEND返比我

阿利一致槍口對外ok

€98m (£82.3m)

你自己都大把仲洗我send

對比返普巴真係合理價

好想睇同食😝😝😝

又內戰

睇住著左衫先

又話你同肥妹床照😓
除左肥妹有邊樣係合乎描述😟😟😟

4球太靚仔唔想比你地丁

張相搞到彈

普多斯基出歌雄霸德國下載榜首

渣家

退休番黎做真PR

於國際紡織集團旗下公司工作的已婚IT男，今年3月於公司的茶水間偷去女同事於公司泵出後存放在雪櫃的人奶，繼而不斷向該女同事發出淫穢短訊，例如聲稱已將人奶弄暖喝掉，還說「比較甜，好好飲」，問她可不可以再喝，並向對方傳送自己勃起陽具的照片，指會將奶袋套上。IT男被捕後承認已將同事的人奶喝掉，今在裁判法院承認盜竊罪，求情指他犯案因停服抗抑鬱藥所致。裁判官將他還柙待判，明言判監是無可避免。

d it 狗真係好變態， 名牫就唔開啦， 乙b 你反省下

睇到扯左

普子真係好尾機

事後可能變左係床上啜

點解要泵自己d奶出黎擺係雪櫃😅

雲加否認「雙槍」未續約是錢作怪

【體育】阿仙奴領隊雲加否認，兩位主將奧斯爾和阿歷斯山齊士迄今未肯與球會續約，是純粹的金錢問題。

有報道指奧斯爾（Mesut Ozil）和阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez），要求阿仙奴開出與曼聯天價中場保羅普巴所賺的29萬周薪相等合約，才肯動筆續約。不過，雲加（Arsene Wenger）予以否認，並堅稱正和兩位球員的代表談判中。

「我想說的是，現代足球世界的奢華不只和金錢有關。球員想賺大錢不難，而金錢隨處可賺，而我們和經理人談判，多過和球員本人傾談。」教授在周二歐聯賽前發佈會上說。

雖然阿仙奴在分組煞科戰作客巴素利前，已奠定出線資格，但因對賽成績不及同積11分的巴黎聖日耳門，現只排小組第2，故仍求爭取獲得首名。雲加承認自己未決定出場陣容，但有意繼續讓上周英超對韋斯咸「戴帽」的山齊士擔正：「當一個球員正處於最佳狀態及自信心正佳，讓他休息似乎較繼續派他上陣更危險。我還未決定我的球隊，有24小時考慮，但首要條件，是要贏得這場比賽。」

圖片來源 : ©AFP

之前去咩節只係見到得普子有得代言啤酒

有多咪渣定

有d師奶湊仔返工又費事直接餵

專家

最尾可能RVP事件重演 反正山狗呢排咁fit 唔同你急 慢慢吊高個價

【體育】足球員過往常被稱為「波牛」，但事實上，球壇也有不少音樂才子，如擅長打鼓的阿仙奴門將施治、搖滾派的韋斯咸領隊比歷等。現時效力土超加拉塔沙雷的德國射手普多斯基，最近就與幾位同鄉聯手推出新歌，短短幾日就打入德國流行榜前列。

前「科隆王子」普多斯基（Lukas Podolski），自從去年夏天由阿仙奴轉投土超球隊加拉塔沙雷後，在球圈曝光率明顯大減，只靠頻頻更新社交媒體維持人氣。向來主意多多的普多，最近就與同樣來自科隆的樂隊Cat Ballou 及饒舌歌手 Mo-Torres合作，創造歌頌家鄉的《Liebe deine Stadt》（「愛你的城市」）。此曲只推出短短數天已風行德國互聯網，在每周熱門下載榜登上第2位，依這個走勢更有機會更上一層樓。

事實上，周日聯賽入波助球隊贏波的普多，周一已身在家鄉「謝票」，在科隆的一場籃球聯賽開波前與幾位拍檔演唱新歌，作進一步宣傳。不過，球迷們若然希望在此欣賞「王子」的歌喉，或許會感到略為失望，皆因全首逾4分鐘長的歌曲裡，普多只在最尾「唱」了 1次「Liebe deine Stadt」；相反，他在MV內的「戲份」就較重。

相關片段：

圖片來源 : Instagram圖片

飲你就飲啦 咁多嗲

雪佢一年山狗應該會簽
無得返工仲慘

有得湊仔返工咁爽架咩

又過獌聯

PaoloNutini手足我喺band post見到你
原來你都鍾意Oasis

係呀 我連wallpaper都係用佢地

想山狗唔踢波應該仲慘過殺死佢

渣奶專家 渣家

跑馬地寶覺小學前男電腦技術員承認於2011至2014年在職期間，擅自偷入小學的電腦終端機，於4名女教師的桌上及手提電腦內安裝黑客系統，利用電腦的鏡頭偷窺對方及偷拍裙底，甚至於離職後仍在家遙距干擾學校電腦。技術員今於區院認罪，控方需時整理案情，案件將於明天續審。

唔開名了 希望ching好好反醒

咁你點睇Blur

it 狗

又關禾事

唔係IT狗你地有得笑迷普ot

依樣真，以後唔笑it狗了

watmore收咧
椰子係咪玩完

Imao.. Morning Glory>Definitely Maybe=Parklife>The Great Escape>Be Here Now>Rest 2000s後2邊既album我都唔太識欣賞了
講靚仔Liam+Noel都可能抽唔贏Damon 但佢地既人格魅力真係😍
Btw Blur入面我最歡欣賞既係Graham Coxon

yes

拖肥個Bolasie好似要抖成年

椰子玩完啫，隊閪波一定唔會

成日話無辜 事實係教乜衰乜

Coldplay

辯方求情指被告學歷達公開大學電腦網絡理學士 ，已婚並育有兩名4歲及6歲女兒，月入1.4萬元 ，要給9,000元家用給太太

個IT狗好慘

幾鐘意watmore,好勤力

爛仔band

真正救椰子係安尼折比
幫 迪科爾開路

Coldplay既話到Viva la Vida果陣都ok 之後Mylo Xyloto開開心心咁都ok 但再之後走既路線同開頭偏離太遠 真係興趣唔大了 但新碟既up&up係正既同埋Coldplay既live我鍾意睇多過聽

Damon
我以前淨係聽Oasis
覺得Blur唔好聽
但後來有意無意聽下Blur發現原來都幾高質
唔怪之得傳媒將兩隊band列為死敵

借辛子過去幫defoe都得啦

辛子都得
咁condom都得啦

Up&up 個mv

執波都手腳慢 開路

呢句真

執波點慢都慢唔過贊錯

Bastille d 歌都幾鐘意

果陣Oasis出What's the story?Morning Glory 最巔峰時期 隻隻歌都好聽 真係好難輸
When Liam was in his prime

send them off幾好聽

無人聽我d歌? 隻隻碟都極高質 雖然佢係UK先叫有知名度 仲要身邊d英國人都唔識佢

Muse

鐘意songbird 等佢出solo 可以丁

supersonic, wonderwall, dont look back in the anger

Muse我好少聽 不過Live真係無得彈

不過我依家淨係聽Radiohead了
隻隻碟都有唔同驚喜
終於創作呢家嘢好難長期維持高水準
難保有一日都會江郎才盡

呢首係我學結他第一首識彈嘅歌

全勝吧

事實

包皮

Some Might Say,Whatever,Listen up,Rockin Chair

佢軌黎

之前有個sp做養和，好撚正

養和好似唔靚唔請
有D癌症中心好似又係

你唔係好憎護士既咩

對史雲斯未必贏到

Ex做護士

陣間又發癲話護士係雞係公廁

之前去過養和 大部分都後生又靚 睇落幾有愛心

Burnley都係

咁對般茅都有機會贏唔到

有無玩制服?

佢有拎過返黎著埋 無乜好玩

未扑到就散撚左

內地媒體報道，樂視體育內部已決定整體裁員，幅度將達到20%。其中，智能硬件部門的裁員幅度將達到50%。

樂視體育內部人士透露，目前樂視體育總人數約1000人，這意味着將有200人面臨被裁。

此外，樂視體育總編輯敖銘亦已提交辭呈，即將離職。

報道指，樂視體育的業務板塊也有所調整，確定了接下來以媒體、線下和裝備三塊為主線，媒體業務為最核心。

報道表示，樂視體育的資金十分緊缺。據了解，樂視體育仍有50%合同款項有待支付。

香港個面唔知有咩影響

貢橙

30頁無傾過波

講起就覺得on9
落bar睇波 睇英超會出現個loading

now

內奸滾回去

ryo蛇

有個人妻朋友做護士

天價投波屌你老母

駛唔駛揀返720P 先LOAD到, 一陣係BAR濛過睇俄佬台

又咪係女人

公平咩

有得屌你咪又係一定屌

Ryo蛇已經看破紅塵

吼住人老婆

又唔好咁講

用開Bobo tv睇 簡直完美既體育app

無追post, 域子返左黎未

又人妻又護士真係好過癮

今晚場雞肋大家典睇

禾用letv個盒裝左用黎睇

食左記住分享感受

訓左唔睇

身邊係呢d人妻 有咩唔同

咁ryo蛇對飛機有咩體法🤔

人妻都有分年齡
30-40呢D先最正

三十路

乜依家仲用到咩bobotv?

日本人妻著哂黑絲先正

？ 唔明

我電話電腦都用到

典解呢個PO 24小時刀系講緊女

一對黑c我夠玩了

有乜問題 成個post都無毒撚

屌上個黃牛網買左31/12對水晶宮波飛
再Check下原來場波1/1踢
但我買左1/1機票落荷蘭
好彩未Book 酒店姐

100%波有咩好講

一個唔識 都係女人

我用到，但冇直播睇

用到 bobo live 好似係 返去影

改機票啦

有直播

要睇爺爺出咩陣...一陣左邊2&B,攻中藍斯, 右邊張伯倫, 基奧特正前, 中堅出加比爾拍HOLDING, GIBBS同贊囝打閘, 訓教好過

好似之後無再試過俾HOLDING間中拍下K6

巧想去朝聖

慘 去完Amsterdam 唔好落 Brussels 信我

y

講完女未?
搭唔到嗲呀!!!!!

齊陰呢

橙

me2

真毒完全唔敢出聲

收皮啦

條街污穢 人又衰 一落車就有人搶野有警察行埋黎叫小心 買野見你亞洲人樣就收貴d 去買朱古力間野播緊19 moments 去搵個尿尿小童見到笑左一聲 夜晚酒店電視熄唔到

Asked if he could see Arsenal lifting the title, Wright responded: ‘No. I don’t think so especially after how Chelsea played (in their win at Manchester City). They seem to have the momentum at the moment.

‘I haven’t seen anything from Arsenal’s last three or four games to make me think they’re there yet.’

Arsenal weren’t at their free-flowing best in November but still came out of difficult games against Tottenham and Manchester United with hard-earned draws, before getting back to winning ways against Bournemouth at the end of what is traditionally a bad month for them.

落後過支那

去到比利時都有人播Supper Moment

10月先去完Brussels，完全唔覺有你講既問題
利申: 自駕

I like Oasis as well

now個channel睇到?
上年季尾好似已經用唔到

睇親唔係印度就俄佬

所以要屌多兩件

Yes , 仲乜都肯玩

Game over

同d公廁拍拖係咩心態

未

對比起Amsterdam 簡直係人間天堂
係Amsterdam 人人都好開心 人人都好relax

唔怪得之唔上嚟

Amsterdam我都有去，係好玩好多既

阿記普度司機

佢果到好多鋪頭都叫 museums
有間有大麻味 condom

又變曬命post

有冇D大麻唔係Pre Roll既

呢到唔係講女就係曬命
決定返去高登同家嫂傾波仲好

同禾傾波 反贊

Ex-Arsenal striker sends message to Arsene Wenger: You can't afford to do this again
FORMER Arsenal striker John Hartson says Arsene Wenger cannot afford to let Alexis Sanchez leave the club.

Sanchez has been linked with a move away from Arsenal with his Emirates contract running out in 18 months time.

There are reports Sanchez and team-mate Mesut Ozil want wages as high as the Premier League's top earners, with Manchester United's Paul Pogba bringing in £290,000 a week.

Arsenal boss Arsene Wenger says it's not always about the money, but Hartson disagrees.

"Of course it's about the money," he told talkSPORT.

"They want to have what other players are having. That's how it works.

"If you don't pay them what they want they will move and get what they want elsewhere.

"If you want to challenge then you need to pay what they're financially worth."

Hartson has heaped praise on Sanchez, who has scored 11 league goals this season, and has demanded Wenger doesn't let another star leave the club.

"He is on fire, it's not just his goals but his creativity," he added.

"His flare, his pace, he hardly ever misses a game. He could fit into any side in Europe.

"Over the years Arsenal have held back, a lot of finances have gone into the stadium.

"They sold players like van Persie and Nasri because their contracts were running out and they couldn't afford to keep them.

"Arsenal need to tie Sanchez down. I know they don't want to be held to ransom and there's got to be a balance.

"The agent has got to look at that as well."

又洗版

Pro?

刀未返到

以為自己乜水呀收嗲啦

而家D幾

Simeone: It's normal that my son knows I'll manage Inter one day

臨完約先黎爆發

有無手足買左FF XV

this kiss

起碼250k

胡禮接著表示：「山齊士還算不上世界級球員。阿仙奴缺少一些關鍵球員，而且他們的防守不夠自信。在我看來，阿仙奴可能會因為防守問題掉鏈子。」

YES, 有時D 防守

咁講奧斯爾咪仲屎

在BT體育的「重現入球」節目中，阿仙奴球星奧斯爾試圖模仿利物浦射手史杜列治的外腳背神作，但數次嘗試均告失敗。

ME

片呢=.=

古天奴個所謂重現柏金球世界波咪又係半桶水

人中 日版偷跑左但唔識日文

你爆左機戰未-.-

What happened actually

獻醜不如藏拙

呢隻幾時出中文

等緊達哥 平時好少睇佢

上星期日岩岩爆左
玩緊FF第一章了

專心做助攻啦

第一球個龍門好唔識DO

個龍門都知會射邊個位 有啲無謂

咁快

豹仔好波

Same

「抱歉了，」奧斯爾說，「今天不是屬於我的日子，但我保證，下次會入球的！」

阿古路涉於曼城對車路士期間在伊蒂哈德球場，收車路士球員大衛雷斯山，阿古路質疑在直播片段中被踢的人可能不是大衛雷斯，可能是同晚球賽中的另一名球員。

英足總聽罷皺起眉，即席播放多段比賽影片。阿古路看片後表示，單憑髮型認人很危險，這些爆炸頭特徵不是大衛雷斯獨有。而有其他曼城球員則指被踢的人不是大衛雷斯。

後日仲有人中要玩

普係唔係ps4 pro

D 驚玩唔切

好多驚債

1月又有biohazard

唔怪得七警條友都話俾人打個個唔係曾建超

岩岩睇左,防守嗰個唔郁,咁都要射4次先入到

YES

呢面真係吹水多
悶到仆街
禾都係返去個面高汁POST KING BALL

同4-6唔同哂

都要有人先傾到架

巧多野玩

傾女出去開pose

on contracts and money…

Well, I would like to say the luxury of the modern game should be that it's not only about the money, because the players make anyway wherever they play good money at this level. I believe, personally… maybe I am a bit naïve, but it's more about getting to meet the players' needs. That's about the way the club has values, the way the club has ambition, the way the club respects the players. So I think, for me, that is more important nowadays and an important ingredient for every player to consider. The money is good everywhere for everybody.

on the negotiating process…

Nowadays, you negotiate with the agents more than with the player. We are in negotiations, yes. The players are 18 months away from the end of their contracts, so it's normal. But the players always come in at the end, when it's a renewal. With the first contract you need the players, but after that, when you renew, 90% of the contracts are negotiated with the agents.

屌牙，無傾過波

你鐘意咩cup

今晚雲加shoe win la

fa cup

哈

屌入左ptgf個post,期待見到識既女,點知無

真

對上廿頁總結：互屌+哂命

john

推咁快仲以為有乜大事

Join條毛咩，放工一睇散左場 無撚用

你個幫兇又唔一齊格劍

我食花生算了

高登個面比想像中少人

咁多人做雞

好多個樣勁細過

肥婆都有人岩

呢度其中一個手足咪係

見到有件岩四球

走左個人呀

之前都撚走過bba帝啦

吹加打飛機都2千8
痴撚線

做女贏在起跑線

有人肯比先會set呢個價

得迷普個啲人生然家先比得起

2800 澳門鬼妹雞都無貢貴

ok ar

仲要係無得屌
屌仲要另加錢

睇黎係肥妹愛好者

以前追過po班玩家話係食gf feel

千呼萬喚 終於可以再睇贊神藍神獻技

[img][

呢件都岩晒你

樂視體肉

Bobo live

以家未有波 所以得重播

得硼牙

我去溝條女唔好

你估個個都COW到囡咩

溝唔到呢最幣

可能佢地溝唔到

中午 原來有大戰
忙得濟睇唔到tim

你唔洗啦
條條肥妹都帶埋支美極黎搵你

Cow唔到女點知咩係gf feel牙

Ryo 蛇係度講風涼話

cut quote啦你班仆街 碌到我手指都斷

可唔可以唔係肥妹呀

屌你老母 就食飯 又貼肥婆圖

最緊要個3條頭髮唔斷姐

係Chrome書籤列Del埋高登+m高登
希望lihkg快啲出外掛自動F5更新

電話狗唔識cut

A1掛

又借d意串查子

吊你牙串我脫髮手足

呢邊真係吹水多過傾波
以前高登post,吹水既比例好似冇咁高

然波 得藍斯可以屌
買人又未到期 歐聯又出左線

咪一鳩樣

唔好再屈手足脫髮 查子d頭髮仲濃密過洛賓

上輪又大炒無屌靶比你地拎黎出氣

追返post 了

Get French Football
‏@GFFN
Football Leaks | Tottenham Hotspur goalkeeper Hugo Lloris receives a losing match bonus of €4000, according to Le Soir.

認真想點傾

矛計 屌唔出XHAKA 又上場出埋 收起藍斯

1 月買米八+魔笛ok??

熱狗下季正式轉用Nike波衫

我部垃圾an機都係呢個畫面，以前睇bobotv可以睇到now/cable, 依家應該冇哂

Nike可以慳筆歐聯獎金

Arsenal are the only club barred from triggering the £82m release clause of Liverpool's Roberto Firmino. [Football Leaks]

It is claimed that the special clause in Firmino's contract is a consequence of Arsenal's pursuit of Luis Suarez in the summer of 2013.

利狗好小器

爺爺之前出藍shit 為左俾禾地有傾波話題

比錢搵ptgf既人到底係咩心態

puma

梳囉

你估個個都係人生然家有女咩

4000+1又係去得太盡既 人地反面都合理

贊助費25m一年
越黎越覺得阿狗30m一年真係太少

ok for you only

想食後生港女,又冇能力溝,就算溝到又要tum,又要比佢西口西面,仲要未必食到,咁咪要搵ptgf囉

死老野乞衣咁，係人都屌柒佢啦

識番條處女仲好啦

會然普機記司度阿 而家有女朋友,又有SP(牙簡妹)
仲要搵ptgf

典識

同學/同事LO

曾特狗教話去幼稚園

小學同學

十歲後仲有冇處女？？

估唔到英足總專登留個FA Cup比爺爺咁有心

依家叫子普

有就一定有,差在搵唔搵到

同埋你制唔制

你估包皮好似你咁弱智唔識認人咩

錢就一定有，差在搵唔搵到
樓就一定有，差在買唔買到

袋錢入大家袋

域仔真係走左？

兩位買野係咪下下都一千蚊唔使找

你走未

三冠王

快啲ok?

u too 49000

係，咁點？

Iwobi Milik 只留一個
我揀 Iwobi

40m 講價話+1 問人賣唔賣
睇下人地屌唔屌柒你

域子拿子 只留一個
我揀 域子

iwobi

保特
每日一柒

chings識波☺️😚

release clause黎仲講咩價
已經唔係打算俾少佢

E&b不會走 不用留😘

直接40m啦 仲+咩一

買摩迪要幾錢？最好要埋isco

錯POST

藍斯 換 摩笛
Iwobi 換 isco
一蚊都唔洗俾

留意到保特係公海比人屌5p字

咁樣換法，鍠應該要貼返錢比我廠

deal

禾刀吾會走😘

佢有邊日唔比人屌

咁岩個袋有一鎊咪豪俾佢囉

因為要多過40M
40M都用唔到條條款

有剩當俾乞衣

哥哥我讀緊中五 十六碎處女 nice to meet you

加一鎊就買到嘅話唔會諗住爺爺會加一百萬鎊啦

咁最後買唔買到呀

屌你老味

下週中英超要對愛狗
今晚唔係又出正選呀

講真，依單野我唔覺得爺爺有錯，明明係利狗違約唔放蘇狗

個重點根本唔係個價到
利記老細又唔缺錢
就算阿狗出巴塞下年個價都唔會賣啦

hi

謝四搞事

愛狗廢到

買到踢一兩季咪又過疤

就算個老爺肯出82m個人， 會唔會買佢牙

咁謝四係佢立場又冇錯嘅

平時玩fm 出夠錢激活條款 但個人都唔一定會肯黎

爺爺真係搞佢既話
猁撚輸鳩硬牙

講還講 cut quote ok

唔識cut

低汁會員post

執人棄將佢就叻
買人王牌？老野收皮啦

阿迪達

同樣利狗都冇錯，
商業社會同你跟規距做事係on9,
阿仙奴咁既情況出夠100m咪考慮下咯

我揀拿子
咁兩個都唔使走

利狗違約牙，犯法架

我唔是gay

原來盧卡古入球荒
fpl又要換人

甘梨走拉

咁事實冇人告咪得咯

Arsenal FC ‏@Arsenal
"He wasn't just my role model then, he still is now."

It's Xhaka v Xhaka tonight - here's Granit on his brother

商業社會違約冇錯

咁就唔可以話無錯啦

Mesut Özil: "We are in a good position in the title race now & survived our annual 'Arsenovember' without a defeat in the Premier League."

Özil: "We are confident for the next matches but we must keep on winning & the lads must stay fit & healthy to stay at the top." [Goal]

隨地拋垃圾冇人罰1500唔通就無錯咩😓

agger
就好似鳩乙做西鐵痴漢咁
雖然上次個妹妹仔冇報警,但唔代表鳩乙冇錯

法院冇判有罪就係冇錯，
同時幫自己爭取到最大利益就係成功

Wenger: "It doesn’t really look like a problem finishing second. We’ll see what happens with the final results but it looks quite even"

喂喂我地傾返波先啦

買返個左閘啦

報左驚
你留返同個官慢慢傾

shaw

頭先等van仔，有兩個廢老唔排隊，咁到上車前面個妺妹好客氣：唔好意思呀我地排緊隊，兩個廢老睥住佢到上車仲勁大聲話又唔係無位，都唔大方

標準答案:市場上搵唔到合適既球員

見到老野我多數由佢地打尖

我地有錢，但唔會亂洗

都唔知係咪你買左先咁,明明之前lukaku拎到好多分

巧牙

係到雲邦賀斯

C9 阿叔一定屌
傷殘同老人家我都會讓

做壞規矩 同讓坐一樣，由得佢地就會變左老奉

老人家肯出聲話唔企得耐想上車先，我諗冇人會反對，但唔係聲都唔聲就打尖，甚至唔比佢打就睥鳩人或者屌鳩人

太樣衰 不了

見到C9阿叔就行上前食佢地身位

50歲到既c9加阿伯

介符C9 - 老人家之間d阿嬸先係最閪

雲邦賀斯姐係而家踢緊新特蘭既前車狗
淨係識入波,不了

學痴漢話齋,隨地拋垃圾冇人罰1500唔通就無錯咩
佢知道爺爺好人,知佢老人家唔告佢先咁放肆

呢個係雲安賀治,雲邦賀斯係由阿狗去巴狗嗰個=.=

仆街啦,D廢老落到車行得仲快過你

呢個有D似阿狗懷仔

都係四球SICK BALL

退左役就唔好攞返出黎講啦

有冇諗過唔係似...

決定按樓訓身今晩阿仙奴客其他

屌你4球

懷仔邊有咁正

燈埋先換啦

會出贊仔，不了

你地真識食

Yes 同埋行動不便果d/大袋婆 上次係尖咀地鐵站增值比個阿叔插隊 果陣已經趕時間 開頭都係睥下佢等佢行開 之後佢都扮無野諗住隊張卡埋去 火都黎埋 大大聲屌尻佢 個個望晒過黎 未試過係係街咁扯火 之後佢先縮番去後面排隊

贊仔整4球OG
我地入夠5球

岩先見到似689個個 真係係街笑左出聲

FF

睇球王表演帽子戲法

屌柒689

贊仔好波

Elneny on Basel: "I am delighted to go back to catch up with the people there and experience the feeling of playing in Basel again."

Elneny: "I had move to a European league which is very different from Egypt. Everything I learnt there helped me when I moved to Arsenal."

Elneny: "It was a beautiful time of my career, I achieved important things and I learnt a lot. I am very happy with my experience there."

Arsenal FC ‏@Arsenal
#AFCU19 are in Basel too - and they can still qualify in the Uefa Youth League

Kick-off is 3pm (UK time), we'll bring you updates here

堅 你都知我唔係咁既人 但都忍唔住 不過之後覺得好尷尬 個個呆晒 我立即閃走

典解會有女

好似仔黎 梳

Me試過同fd一齊等小巴，無啦啦有一家四口打尖，話排我前面個阿叔係佢阿哥，我叫佢地返去排隊，個後生紋身佬就兇鳩我問我邊度，我問返佢邊度，佢話水房唔知邊q個既，我個fd即刻show黑警pass, 之後叫佢d黑警手足搭鳩埋佢返去charge自稱三合會成員

上水D蝗食唔少拳頭

發夢見到

正喎 咁其他家人點

白警

以後唔敢得罪og

原來OG同域子一樣咁大支野

其他屋企人咪話要投訴，砌鳩佢生豬肉又剩果d, 黑警fd話再嘈就charge果家人阻差辦公，最尾問返個fd佢話條友有案底，認左罪都要坐2個禮拜

老老柒柒，有黑底，可以吹得起雞搞人都唔會要屋企人一齊等小巴啦

張繼聰個角色越睇越正 比女神嫌棄既毒撚，到頭來都係覺得自己配唔起人

其實好心d廢老醒水，咪撚繁忙時間出街阻撚住啦

同拿鳩一樣睇tvb

四球

巴素利可否專心聯賽 放阿仙奴一條生路

陪老母食飯啊清

都是垃圾

我個fd係黑警姐，關我咩事

兩個都係辣殺

又比人見到

你都係

呢度學術台幾多野睇
但唔知可以維持幾耐

有一戰睇

出身巴素利青訓的史篤城中場梳頓沙基利，認為母會在周二歐聯有力擊敗阿仙奴。

Arsenal U19s face Basel today. Must win by any scoreline other than 1-0 to progress to knockout stages.

澳職官網專欄作家推薦，5位主帥執教威靈頓鳳凰，香港女主帥陳婉婷也是其中之一！

A組
已出線球隊：巴黎聖日耳門、阿仙奴
簡評：此組已在第4輪決出巴黎聖日耳門與阿仙奴晉級，但兩隊經過第5輪交鋒戰和後，兵工廠目前在對賽成績稍遜排第2。雲加當然想球隊首名出線，以避過16強撞剋星巴塞隆拿，可惜PSG主場失分給盧多格德斯的機會不大。

想睇巴素利教訓西波

有乜所謂，咪又係十六強收皮

今晚禾支持阿仙奴 w硬

Jonathan Johnson Verified account ‏@Jon_LeGossip Dec 5

L'Equipe report PSG's leaders are disappointed with Angel Di Maria & particularly his detached attitude.

駁吾到

想睇我藍教訓巴素利

雲加使橫手抽摩納哥/拿玻里/賓菲加 ok

贏個刻真係好正

抽到咪又係出局

早2年先一片叫好之下比人sm完

某位球員連失幾次機會

雲加都唔比面 足球已死

睇到炆

3傷「兵」復操爭取食「素」

「素」食工廠 easy汁

易食指數5粒🌟

Griezmann a big fan of ‘elegant’ Ozil

Here's our #AFCU23 to play @FC_Basel_en: Keto, Johnson, Da Graca, Bielik, Bola, McGuane, Dasilva, Reine-Adelaide, Mavididi, Nelson, Nketiah

Arsenal will wear their third kit tonight in their final Champions League group stage game against Basel #COYG #UCL

今晚出p9 比佢踢下啦 如果唔係呢世都唔洗融入

希望係，唔想佢出禾比住

客其他

g 持

屌 前面話似懷仔果條女
笑死 似到仆街

贊仔一個都三球

一齊轉去鍠囉

基沙文過黎我廠吧

Ok deal

Free trade

Griezmann好似係Sturridge fan

該法國國腳解釋：「奧斯爾非常出眾，我欣賞他的踢波風格、傳球質素，面對長傳或插花總有辦法，控球在腳時很優雅。」

1001

人地打歐聯決賽，做咩要過黎做14郎

仰慕雲加好正常

RUMOURS: Wenger not planning on making ANY signings in January